林芊妤教瑜伽月入有六位數 早已上車置業

Coffee（林芊妤）出席ViuTV節目「Good Night Show全民星戰」發佈會，同場更有梁漢文、林敏聰、羅家英等藝人。講到發佈會中家英哥同Coffee有互動，更攬住佢玩遊戲，Coffee笑言：「佢為咗氣氛啫，家英哥係護花，避免林敏聰蝦我，完全冇抽我水嘅感覺，OK嘅。」

講到宜家甚少喺幕前出現，Coffee就話：「係呀，因為自己都想喺瑜伽發展，又想健康多少少，因為呢一行譬如話接劇，會日夜顛倒。而家時間上自己比較容易控制。」，Coffee講到咁，莫非有意退出幕前？Coffee就話:「都算㗎啦，我都老啦，28歲啦，因為自己都入行早，不過如果有好機會當然會做，不過現時為止都以運動方面為主。」大家要好好珍惜電視上見到佢嘅日子啦。
Coffee透露有意退出幕前，更透露教瑜伽每月收入達6位數。（賴家杰攝）
Coffee透露有意退出幕前，更透露教瑜伽每月收入達6位數。（賴家杰攝）
相信大家都好好奇，Coffee教瑜伽係咪賺好多，Coffee接受訪問時就透露咗個驚人數字：「收入好可觀呀，都過20萬一個月，不過當然有計埋其它收入，我一個人都打好多份工架，唔只是教瑜伽。」Coffee月入20萬已經足以令佢成為小富婆，Coffee更透露自己一早已經買左樓，不過佢都仲有好多目標，更想繼續置業。

佢呢排瘦得有啲過份
但副計好掂
女人冇波真係唔好叫女人

佢fb ig出個post都收5位數啦

拎佢個BODY做樣板真係好易吸客

唔係幕前炒紅左邊有人識佢

樣唔靚
淨係得個瘦字
食正做運動條水 大把豬西港女送錢比佢洗

好撚肯定佢fake ball

呢條女真係食正條水，都叻嘅。

佢老母係188賣game 都一早唔止搵呢個數啦， 食水咁深

剩係記得殘廁件事

Gathering一次都六位數啦

佢收好撚貴
但我想跟佢同埋楊梓瑤學

如果唔係殘廁gathering,佢仲係悉尼老鼠啦

飯局先至係 主要收入來源

副計真係正

佢係咪應該多謝條仔同佢去ifc 殘廁扑野

你條女有冇佢咁靚呀～樣唔靚

認真有可能咁大波咩
佢體脂咁低

其實都唔係真係話咁大波姐 唔好因為大過平胸少少就話大波啦

因禍得福

其實有冇諗過係佢自編自導自演

Gathering根本就係固意放風比班狗記搵到
然後借d意離開tvb

正宗因禍得福，
本身仲係個大波大茄，
出一出名，搞到無線唔要佢

迫住自己搵野撈，點知出左名仲風生水起

想知佢收幾錢？

佢依家咁至少好過做cctvb d茄

女人錢真易賺
果d所謂瑜珈根本搵笨柒
洗撚搵佢教

我明㗎 唔好喊啦 你努力啲都得㗎

唔通有其他收入會講你知咩
梗係只講教瑜珈啦

佢係識撈既 由谷底番生 搵得仲多過tvb 一條練人魚線既片點擊率過一百萬 識睇市場搵食 係勁既

又係比兩登屌既下場
個個唔係有車就有樓

由細鋪變大都唔少野啦

連登仔

老頭子，你最光輝的時刻，是全日本時代嗎？

。。。而我呢，就是殘廁了！

2間鋪
1間重要1樓對正樓梯

佢好似一早有牌
果個導師牌唔係咁多人有

5O:-火4) 去658

嗯

係囉

500一個鐘一堂

係女人先會9沖

1個鐘5舊

你老母就搵笨柒
好多過30歲既足球員靠瑜珈保持身體質素
盲毛咪講野啦

無論佢而家點都好 始終感覺都好cheap

自從有人話佢個樣似劉馬車，就對佢冇左性趣

一班當10個人, 計返條數同醫生賺差唔多錢

白痴有步唔跑
低能

殘廁gathering係真搞定扮蟹

佢真係好似劉馬車

食屎狗

你跟教練健身都要9舊水一堂

學瑜珈搵浸大e神唔好 仲大波

為左離開tbb 唯有咁做最快

仲要佢肯收男學生

係我爸爸買俾我最心愛既帽

小班先$500一堂
平時佢淨係教一對一
好似$2000一個鐘
有錢都想跟佢學
身材好到

$

有老細，一定上到

佢之前好似俾人發現咗佢打假波啦
我諗佢而家係瘦到得番假體個size 自己心口本身嗰少少肉已經完全冇曬 所以可以聲稱自己都有瘦到波 就扮到唔係打假波咁

好想屌

body goal

上海仔都同佢慶生

正解

幕前(X)
殘廁(O)

好心D佬可唔可以 唔好當D女係雞咁 係咁比水佢地

我都洗左幾億去佢到

明明只係有閪版劉馬車

真波嘅話心口啲骨會咁現?
幅圖係上次有個coffee post見到
如果係假波都幾仆街 佢仲教人胸部按摩

馬車

個胸真定假

女版劉馬車

從來都係女人錢最易賺

雞

之前有十幾個連登仔搶著話屌過，個個都話假

咁閪樣衰 又係g 咁都有人吹捧

大波娜都係咁，應該真

五百蚊一堂
對我黎講 都幾貴下
但佢都算有啲名氣 胡杏兒都有搵佢
所以大把人搵佢

不過佢YouTube 教啲片幾好

未扑 咖啡話返佢屋企先扑

係財政唔充裕嘅人先會咁計住
同埋啲錢係人地度你理得人

俾上海仔包，咩車都上到啦

一陣屌屌下大叫食屎狗真係會想死

樓上

副業

算平了.....

樓上

放多幾張先好行

覆錯

coffee 好撚正

佢youtube d 片好多views 真係KOL
佢真係幾叻女
但原來好搵到成廿萬一個月

隆完胸唔洗按摩呀

正常價

私人教練平均價都400

係香港 佢個Ass真係練到好勁 痴線

力曾上游

之前有條片佢教初學者瑜珈，難到另一個女仔完全跟唔到

睇佢ig玩yoga,真係違反人體自然動作

人地中途出家都練到咁勁,連登仔就係鍵盤上話人地流,唔值

奇怪佢老豆老母點拿公屋，唔知依家兩老重係咪將軍澳住？

留名跟進

副業： g?

之後娜姐咪po過 有啲垂 邊依咖啡個波咁實
仲比您地班人笑佢平左

佢住日出康城緻藍天翠堤呀

雖然跟佢做都唔會有人魚線
唔緊要既 啲妹妹信就得

痴線 你本身一定無做開gym
有把香港女仔勁過佢
出名既參賽既都有幾個

係架好易賺
你又唔賺返份

cheap在哪？ 你又有幾上等人？

more more

viu TV 馬倩宜happy Ma

gathering分分鐘真係宣傳手段

屌 男人黎嘅

有塊西係唔同d

500一個鐘正常啦，教健身教瑜珈不嬲係搵好多，尤其佢仲要係有啲名氣嘅

你唔係講黃鳳華果d啊

大隻腳粗

hi coffee

唔係佢 我都唔個殘廁gathering 咁好搵

我同你都係朋友嚟，係咪呀？

好撚正

林德信教幾錢

Yoga嚟講 點解無人吹撐楊焉 好似成就差唔多 又係自開公司 不過楊就少啲上電視報紙

咪又係憑名氣
講勁？有咩實績拎出黎睇下呀？

即係佢啲片係唔work㗎 ?
仲跟緊佢做添

密實左

香港就係咁奇怪嫁啦 爆負面新聞黎而可以一夜爆紅 你搵到錢無人吹得你漲 佢又食正條水 身形又fit 大把肥西幫襯 形象真係睇你識唔識變通

教床上yoga咋
男人一堂幾餅野

跟緊佢做 覺得work喎

好想捉佢入殘廁gathering

有波有蘿 屌起上黎實啪啪聲

🤨點止一個

咪又係做_ 搵返黎俾佢老豆開既

最新$8800 3日泰國瑜珈團
又中連燈定律 越反越旺